你唔講冇人知你諗咩架

你唔講我點知呀

食左藥未？

咁你咪主動啲問

sorry lor

你問我咪講囉

問得中就知你諗咩啦